唔好再咁多反話標題 , 好多人只睇標題

太撚多呢啲垃圾標題黨 , 就算你內容相反都會影響到人 , 好多人只睇標題

大是大非時間唔好玩啦大家